請連尼住幫手del post

幫我del對上個post

Push

妹妹想搵快錢 快啲入泥睇下有冇識既人啦
呢個?

做乜要del

係

幫你推緊上個post，希望連仔快D睇到

PUSH
back已up

樓主依家可以打比你傾兩句？

連登神求你

Post 錯左人地電話

放大重見到你個靚仔樣

正想咁做 跟住樓主就會再開另一個post求刪兩個post 之後無限loop

原來唔係你，咁算啦，由佢沉

你條仆街